無意中知道男朋友年薪得45萬

之前一直無問，但早兩日上佢屋企無意見到稅單, 黎緊35歲先得45萬年薪。
第日要結婚買樓真係唔知點算

臭西港女

臭西

佢有無四十萬先？

樓主自己去discuss開post
再過黎呢度開post

造話題又要講到明喇喎

年薪45萬仲想點？

做邊行又唔講
做保安搵45萬同做醫生搵45萬係兩個層次